成日靜雞雞用中国式繁體字好核突

屌你老母
內變内
骨字向左變左⻣
個廣冇左一橫都係中国式繁體字 on9
好心改返啦
ViuTV chill club用都算 唔明顯
你仲要大大隻寫住驚死人睇唔清楚

樓主不如了解下咩叫異體字

不能接受

監察議員又唔見你咁勤力

果d算啦